議事論事 - Captv&Bomba

就住近排既作品比較呀，大家覺得邊個贏。
Captv

Bomba

captv ed

睇唔出BOMBA條片有咩笑點

就係睇完Bomba火都黎，點解咁撚垃圾既片都有咁多views同like.香港人隻眼係咪盲撚左

我當bomba新個條係通香港茶餐廳
睇完第一個已經無心機睇落去
完全唔貼地無共嗚
我食左十幾年就黎廿年都未試過有啲咁既侍應
求求其其剪完就出街
好心過下自己qc先啦
仲有個留言話咩人地落心機拍條片出黎就唔好淨係屌 又話叫bomba收返條片轉八蚊
屌你拍舊屎都唔屌得
咁叻熄埋留言囉
關公勁到不得了